盲人之間嘅愛情係咪最pure最true?

唔睇外貌, 最多可能"睇"少少身形

盲人點抆屎

抆到咁上下乾淨屎眼會畀signal(好似係)

唔抆㗎, 你負責舔乾淨㗎嘛

盲人點扑野

唔覺囉，咁只係冇得揀

用洗屎眼廁板

有得簡就唔會簡你啦，on9

邊啲聲最易吸引異性?